## Немного о модуле ##
Данный модуль разработан специально для Юпи! и входит в её состав.
Мы хотим собрать как можно больше информации о Юпи! , чтобы помочь Вам просто и быстро решить Ваши задачи при разработке проекта на нашей CMS.
## Для кого предназначена документация ##
Документация будет полезна как разработчикам/студиям, для более быстрого понимания как устроена CMS Юпи!, с чего стоит начать и как создать свой первый проект.
Кроме того документация будет полезна тем, кто хочет помочь с разработкой Юпи!, так как мы попытаемся собрать здесь как можно больше информации о разработке и текущем положении дел.
## Немного о Юпи! ##
Юпи! — простая и легкая CMS, написанная на [Yiiframework](http://www.yiiframework.com/) На Юпи! работает уже более 150 проектов.
## Лицензия ##
Исходный код, макеты дизайна и вёрстка распространяются по лицензии [BSD](https://github.com/yupe/yupe/blob/master/LICENSE). Сообщество будет благодарно если на сайте будет присутствовать ссылка на сайт [Юпи!](http://jetstyle.ru/feedback/index?from=docs)
